[黑男]點睇依兩條女

求Fb IG

用眼睇

屌你老味 小學雞咩
人地問你點睇你答用眼睇

用酒樽扑佢啦

有時見到真係好撚燥
拖低哂成個討論質素 十足十啲小學雞講埋啲廢話以為自己好撚型

勁撚on9

第一條女讀緊淡江

IG呢

真心

又唔撚係有創意 廢話可唔可以唔好講

佢ig private
不過真係好撚正 第一次睇完之後成日個腦都係佢

post出黎先 可能佢會accept我呢

一般貨色.jpg

連登囝好撚過癮
一邊屌人5p字話要維護論壇質素
一邊就做小學雞野駁人認同

上連登嘅人係同一個體

唔用眼睇佢用咩睇先

估撚到有on9仔會咁駁
用一用你個死人腦諗下人地前文後理都唔會答啲咁撚冇腦嘅野啦

IG啊！！！！